喺地鐵俾人偷拍裙底 你問我答

喺地鐵上電梯時大髀內側比野撞咗一下，
我即刻令轉面
見到有個男人拎住手機企喺我後面
果時呆左一呆，懷疑俾人偷拍裙底
你地會點做？

捉佢入殘廁執返劑

大嗌 變態佬

大叫

我嗰時覺得好突然，有啲不知所措
我第一時間反應係諗佢會唔會係唔小心撞到我
但係佢又冇同我講sorry ，神情又好慌張

男人老狗

男人老狗著裙搭狗鐵

影得我大唔大抽啊?

狗鐵

我係絲打

叫佢俾個電話你睇

下次著返褲

冇人想知

呢刻你既心情係？

慣犯黎.
希望至少你既相冇左.

記唔記得大概咩樣? 身高 髮型等等
出現喺咩月台? 咩線?

要令其他女士提高警覺

果下我係有啲驚
同埋驚誤會咗人
但見到佢嘅反應，
我知我無誤會佢

遇到啲咁嘅情況
有啲女仔可能會覺得怕羞唔出聲
令到啲變態越嚟越猖狂
我想講遇到呢啲事一定唔可以縱容
而我開post，係想話比各位女仔聽
真係唔好彩遇到呢啲事
一定要大叫吸引其他人嘅注意力
保護自己唔好俾個嫌疑人走甩

男人老狗，
下次記得著裙之餘，仲要著返條底褲

著打底咪得

除條底褲出嚟問佢要唔要

拉起條裙問佢有咩好睇

大叫死gay佬

又話你問我答，做咩問返我地